睇完醫生其實應唔應該自我隔離

冇乜武肺病徵

每晚好難訓著
痰好難清
頭暈左成個月頭唔順先睇想醫生